有冇人同我一樣仲有玩FM2020?

利記好勁，超屈。

我有

on9 買d人要1億以上，大部分仲要無價，再唔係玩到老曬俾你用幾千萬買，但係就高薪，玩撚咩

現實都係咁

點會，艾歷臣咪免簽走囉

我有 賤賣連加特，入夏菲士同費斯

遊戲台有post

西甲中游真係好難玩
無錢